中國係真小人既極致，美國係偽君子既極致

自大選到宜家侵侵俾全美國各方杯葛，真係覺得美國大多數主流都好醜陋，噁心程度比中國高好多

中國就共產黨擺明車馬做壞事
美國就俾成班左膠恐怖份子操控

如果美國係由班咁既人組成既國家，將來真係被滅國都唔可惜，死撚晒佢啦垃圾左膠

【#美國國會衝擊】白思豪聯同多名國會議員公開要求特朗普下台，有眾議員再促請彭斯及內閣行動，否則國會復會將推動彈劾。

▸相關報道：

外太空返黎？ 政治唔係不嬲都咁架咩？

國家越大越小氣 , 不過咁講這裡一定有人接受唔到

今次對美國真係好失望
衰撚過共慘黨

假民主既美國
唔見得光既光明會
縮頭烏龜既影子政府

乜撚野民主燈塔屌佢老味聽完袁爸呢集
屌佢老味個燈膽燒生製造架
黑撚到仆街

我敢講，美國所謂既民主？
單單都講緊2年前，3年前，未競選年之前
美國既民主同支那有乜撚野分別？
我敢講呀，美國早喺斯洛登爆料果陣
美國政治已經黑撚到仆街
純粹因為一堆反支那行政睇落以為民主燈塔
事實上，支那臭蟲論抵佢咁大口氣
根本就一丘之貉

有反共總理既國家，真係要好好珍惜
但數黎數去，居然得印度澳洲同北韓似樣
唔好聽某條撚樣講打國際線打兩邊
你試下hocc求拜登救港丫？救咗未呀？
試下叫佢批評下契媽丫

人既力量係好弱，但國際線上，
始終要世界比翻壓力去美國同埋聯合國
唯有由底層開始，令世人覺醒
與其遊說政務官
例不如由街客開始

政治本身就係咁，係比連登仔輸打贏要

本身就係咁就要死死氣接受？
你on撚鳩架？